赤巴 帶你翻去2019年7月28號

[/left]728又係咩日子？ 赤巴記得呢一日原本係將軍澳排緊遊行，但係727所發生嘅曱甴恐襲令香港人憤怒，於是讓路比元朗，改咗期去8月4號，而呢個又係另一個故事。

今日嘅故事係咩？就係呢張圖，唔知作為香港人嘅你對佢有冇印象呢？喺呢日嘅元朗同樣係戰火連天。

呢張圖就係當日就係手足嘅鐵盾俾海綿彈射穿咗，我記得當日有記者問佢係咩令你堅持到而家？手足嘅答案只有八個字：光復香港，時代革命。

呢一次革命唔係講笑，香港人冇得再輸，請香港人唔好再鬥黃，唔好再互屌。我唔想見到2014年嘅香港人。光復香港，時代革命呢八個字，已經唔係一個口號，係手足用血用汗去同政府博弈，係手足犧牲自己前途甚至生命換翻嚟嘅一個承諾，係只屬於香港人嘅革命。

呢段歷史必定名垂千古，而我赤巴亦會致力記載住呢段香港人嘅歷史

#728歷史

推

寫太急。有冗字對唔住

pish

我記得

Pish

你地記唔記得7月28號仲有一個集會喺上環但係被迫變成一場衝突?

我夜晚應該會寫多篇，俾少少時間我搵返啲資料然後用我嘅方法親自去記屬於我哋香港國民嘅身份；屬於我哋香港國民嘅歷史

我係赤巴

推！

要繼續記住佢

元朗乜唔係727咩

727係有，你唔記得728元朗反黑大遊行，將軍澳讓路咩

同日仲有上環集會變衝突

可能淨係記得有上環

都記得將軍澳讓路改咗去8.4，不過元朗係727，上環係728？

727有元朗 將軍澳就係讓728俾元朗

728另外就係上環西環兵分兩路